今朝都要多謝一班肯著住校服和你塞既手足

好多中學生今日都企出黎和你塞同堵路

感謝PO
士氣+1
不過唔建議將抗爭者年齡越拉越低
只會令到抗爭行動越黎越無力

睇fb見到有學生妹塞鐵 比成班廢中屌

多謝手足..比廢老藍絲狂鬧...
亦見有人幫口撐細路...

大人檢討下點解停課完全唔塞

感謝手足

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

多謝

多謝同學仔 🙏🏻

唔好傻豬豬同藍蛆嘈，黨鐵車廂好多人想嘔

+100

年紀應該要係越推越接近中產嗰咋人先啱